謝偉銓：70歲食環署清潔工清理路障時被暴徒以磚塊擲至昏迷 性命危殆

原來清潔工清理路障會掉磚
定係我聽錯
From立法會直播

問題係藍絲TK

另一段片影到唔係
確實係另一個方向嚟既磚
唔係唔會向後倒
唔洗老屈係ＴＫ
因為佢地有份掟
掟得都要承擔風險

講緊班掟磚藍絲？

段片淨係影到班大媽掟磚

問題係清潔工清路障清到要掉磚 比人掉返就話人哋係暴徒

「有片」 快撚d傳出去，上水阿伯真係TK

咪撚柒戇鳩啦你睇就睇清楚啦
班豬要返工向手足掉磚
個師奶唔夠力一下掉撚中前面個阿伯

上面個呀sir又開工，有埋片影到咁清楚都可以鳩up

條路兩批人掟磚嗰陣會唔會係落場「清理路障」啊？當你想掟人磚，最後真係被人掟中，冇得怨。怪就怪嗰啲自己唔做嘢但又「煽動」老人家出嚟「止暴制亂」嘅人士

我見唔到

錯就要認
唔係既話同藍絲有咩分別

冷處理

上面有片又唔睇

認乜撚野呀屌你老味
有片證明係藍絲tk呀

有片睇到係藍絲自己掉嘅，你睇下post 了

有暴徒殺人影片，一定要捉到兇手繩之以法！

唔係有片影到藍絲阿姐tk咩

藍屍暴徒

咁係食環冇俾相應裝備工友嘅問題
明知危險都兩手fung fung 咁入

食環置前線員工不顧安危

食環署稱，一名街道潔淨服務承辦商員工今日午膳期間，在北區大會堂附近被發現頭部受傷，隨即被救護車送往北區醫院接受治療，現時已轉送至威爾斯親王醫院留醫。
根據記錄，該員工主要負責街道清潔工作，工作時間為早上7時至下午4時，而出事時並非在進行清潔工作。食環署表示對事件感到十分難過，正透過服務承辦商聯絡該名員工的家人，並會提供適切的支援及協助。

正視聽

落場掉磚就要承擔有機會被磚擊中既風險，我哋對阿伯致以最深切既慰問，祝佢下一抽會有ssr. 完

謝偉銓又屈 有撚哂片啦
藍絲tk自己人炸屌你

正咩視聽...
因工傷亡呀，家屬claim爆佢。

咁多口水 因住下次到你

搵食環清磚？
係真既話即係政府收買人命啦
政府會係打風落雨叫食環署清塌樹？

講得啱，要拉哂掟磚果班藍絲

70歲人, 點解仲要係食環署做清潔??
又話香港富裕繁榮, 你班十幾萬一個月人工既人仲好意思用依單野消費個清潔工人?

搵片睇啦柒頭, 亂屈

唔係執行緊職務 諗唔到佢喺嗰到有咩其他嘢做

正咩視聽?
冇叫佢去清街
現場互擲緊 咁佢去做乜野呀

claim 乜7 野 訓醒未

Block

休班清潔工

當時佢冇清路障
lunch

70歲都仲要出嚟做野，
就知係你政府無能啦

藍絲tk wo

真係手足做 佢地仲唔如獲至寶咁周圍唱？
佢地家陣都冷處理 但連登有班人就狂屈

強烈譴責藍絲暴徒見死不救罔顧人命

認同道歉 人命就係人命

唉, 如果真係有片證實係自己人掉嘅磚, 我地真係要認
唔想同藍屍一擔擔, 賴人屈人！
但係......
驚就唔好出街丫嘛, 又要出街又要dum埋磚, 咁樣整親真係避唔到架喎.

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

邊個掟死佢關我撚事，佢喺現場仲要有份掟就自己抵死在先(藍絲mode

邊邊扔人先

依家藍絲咪如獲至寶周圍唱緊囉 都要諗辦法拆㗎 證據充足下死人呀依家

唔理邊個擲 好人好姐見到嗰個情況仲唔走

影到邊一邊掟佢？

出面槍林彈雨仲出去清路障？咁我只可以讚佢真係盡責

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

掉核彈都唔割

掉磚你叫我割？

佢冇份掟人咩

仲係佢班人掉先

啱，claim 咩撚嘢
佢企正中間有份扔，唔係旁觀路過，應該告佢暴動

求撚證咗啦 一早有片影到TK啦又loop

佢係清潔工，但當時佢唔係開緊工！

反對香港改善自私派friendly fire

佢唔喺現場就冇事.jpg

痛得滯向後跌 都得㗎喎。。。

原來未死？

睇popo點處理就會知邊面掟中

睇片佢係行入藍絲一方對住示威者拍片喎

錯你老母收皮啦你 工作服呢？反光衣呢？兩樣都冇
仲要有份掉
抵撚死 我就係咁黑心 班仆街我地手足傷亡佢地都係咁

見唔到

你好煩啊 拉

雖然同情傷者
但建制同政府有無諗過
既然自己一路叫緊示威者係暴徒
但另一邊呼籲/表揚藍絲幫手清路障
出現傷亡時佢地都要付上責任
而且我又未見過尊貴的建制議員/政府官員有落過手去清路障
藍絲唔好咁蠢啦

退一步講
果位清潔工明知兩邊都掟緊磚
都仲要企係中間
而唔係退後離開
不論佢有無份掟
自己的責任都唔少其實

唔好一味將所有責任屈落示威者度
黑警記者會都識叫和平表達訴求的人仕盡快離開危險現場
話自己留現場要承擔風險
依家支持自己果邊的人出事又雙重標準

藍絲暴徒

岩， 應該聲討建制
咁危險仲叫d 公公婆婆落去執磚掉人
最後唔夠人掉又死鬼左

7到藍絲都唔敢兜
自己出黎掟磚比人反殺

我錯，睇到高空片

今日有講話公司
計佢食飯休息時整傷
個承辦商先仆街

「有片」 快撚d傳出去，上水阿伯真係TK

你ge 片
睇到係個長裙女人係後面掉ge

弱撚智

正咩視聽？ 公司想推卸責任

唔理黃藍都好

佢因為返工先會係個度

公司應該要負責

緊係煲大佢啦 D藍絲著曬黑衫扮示威者TK
核彈來

要佢哋拿出証據來，而家更砌生豬肉，一定要同公眾交代清楚......唔係公眾都信埋就慘......

都係比卡超果句啦

唔係返工豬，有手袖，係今日個團東江中隊

其實係手足掉中咪手足掉中
都唔知成班係度spin 乜鬼
一黎藍絲主動挑釁戰爭
二黎大家武黎相等都係執磚掉

唔係邊個死左就邊個岩

炒車

阿朋友
你要ge 片

「有片」 快撚d傳出去，上水阿伯真係TK

當因工死亡吖笨？為國捐軀吖笨？

岩 煲大佢 證明係藍絲扮示威者Tk!!!!

職業病，見到條街唔乾淨就衝出去執

仲要被屈呀SIR先搞笑

你自己用腦分析下邊段片清楚影到啦
有咩好spin?
唔通之後有曱甴俾磚掉死又話唔係手足做？

佢哋講呢啲，係想係藍絲圈瘋傳，製造輿論，人民幣鬥人民，中共技量⋯⋯

睇衫都知，清楚有反光衣㗎嘛
佢依家係lunch time走去參與暴動喎

*清潔

你都睇睇

其實係咪tk真係重要咩

職業係清潔工姐 事發並唔係做緊嘢

佢自己去參與暴動被擊中

曱甴同藍絲教路：佢唔係現場出現就唔會有事

RIP

唔係做緊嘢 賠乜撚

緊係重要啦 前線唔會做D咁ge野
一定係鬼做!!!

我知係手足掉 但依家佢地係雙方互片完 自己傷得重啲就變咗受害者

睇片見到係磚頭大戰緊
佢企嚮藍屍嘅前線狂影抗爭者
舊磚原本應該係飛向另一個掟緊磚嘅女藍屍
但似乎誤中咗佢
之後俾藍屍抬走
睇晒成段片
佢係幫班藍屍影低抗爭者
點知不自覺越走越前先中磚

aggar，同埋阿伯係參與暴動喎

攞d磚掉人叫清理路障？

我地都係清理路障，不過向住班狗姐

問心啊 上水手足 同一班藍絲嘈緊交 你會唔會過嚟做嘢呀
打份工咋 唔使即刻做架 佢自己都唔化嘅 怨得邊個呀

傻?

清潔工只係佢個職業
佢當時唔係開緊工 (有唔同新聞 source 報咗)

而佢企正係馬路中間，係主動行出去衝突位置
唔係經過路人，唔係旁觀者

係我炒車
我認

同埋其實你掉得野唔係我中就可能你中
所以阿局長句野今次就啱la

請你幫我開post👇🏼👇🏼👇🏼
100 deadly skills 嘅highlights
[url]

我精選100 Deadly Skills (海豹突擊隊隊員寫嘅）中嘅一啲易學技能，請好快睇下同腥出去

同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點[/quote]

係意外嚟

理得係邊個扔

如果唔係民建聯工聯會麥美娟班暴徒組織 鼓吹所謂反暴力嘅攻擊活動
個阿伯比人塞左返唔到工 會返屋企 會坐係電視前
而唔係去左馬路同人扔磚

就算佢話係因為有示威者先出黎
政府同保皇黨一早答應5大訴求咪冇咁多野囉

罪魁禍首係政府 警察 保皇黨

No our fucking business

最後

講撚到好似路過 係到清緊潔無lala比人擲咁， on9邏輯

dllm 傳fake news真係死全家
自己人都fake撚咗兩日
上面仲有人話tk
攪到啲人有正正常常嘅point唔拎去詏
係都要拎啲tk嘅pt嚟同藍絲理論

我係片淨係睇到左邊有人掟野
但我睇唔到係邊個掟WOR

清理路障要向人掟磚?屌你老母

黑心啲講句 就當你冇參與但咁混亂嘅時候仲行到咁埋就預左受傷，佢地戴手套有哂準備，唔都係做樣，到時如有係手足俾人掟親，佢地啲說話一定難聽100倍。

就係 佢職業係潔潔工
但佢真係冇著反光衣 並唔係做緊嘢
段片睇到佢走埋去影示威者
佢係嗰班掟磚藍屍其中一分子

叻哥：我見唔到有人掟佢 佢自己訓低

明明話佢非工作時間 又想老作呀？

有證據你就攞出嚟啦 邊撚到見到手足

阿伯無份掟架，只係用電話拍片，可惜太花生，行太前。

正視聽！
舊磚的確係黑衫手足方向飛過去
而個阿叔當時係break緊
戇鳩鳩咁行去兩班互扔嘅人中間拍片
並唔係當值期間被傷

咪係囉，一日咁撚多個post講呢單把撚咩

事實就係佢參與暴動，然後受傷，完

我睇唔到
邊度有？
我唔信

#89
但重點絕對唔係邊個掉中佢 互掉奶咗野怪得邊個

藍絲好似好鍾意講先撩者賤？

去清理跳路障會行到最前咩，作死？

重點係佢當時做緊乜野， 同埋當時並非示威者單方面示威
要讉責就唔該讉責埋d 藍絲

自己on9，怪得邊個

兩批人互掟 你掟中人就係止暴制亂 人掟中你就係暴徒

貼張焗腸圖答佢

記住 話掟磚係暴動咁佢都有份參與暴動
暴力行為令佢嚴重受傷嘅時候佢都參與緊暴力行為
這只是場毆鬥 按正苦嘅邏輯 如果佢地唔bias（當然冇可能）所有起暴動中受傷而又有暴力行為嘅人都抵死
件on9阿伯死就譴責 譴責埋佢啲暴力行為先啦屌on撚9

中共mindset

Karma
出得嚟行 預咗要還

武力對等，打死無怨

走到咁前拍片WOR
磚頭冇眼

咪係 奶咗野就變受害者

政府要將政治問題演變成民鬥民，支持警謊鎮壓市民已經on9，落手落腳去幫政府既就更on9,真係貪死左有得葬浩園咩

有另一角度影到confirm係一個著裙既大媽掟中佢
我喺fb見到條片,但搵唔返
有無人幫手搵下正視聽

冷處理啦

冇乜撚野錯
佢冇份掟磚？
比人掟死左就變受害者？
抵撚死

一針見血
個啊伯跟本就同掟磚班藍絲係一伙，唔係點會企係佢地入面拍片

係冇錯呀

大媽粒磚係飛左去右面藍衫果度，較慢小小睇會睇到

佢咁愛國影手足相呀
今次咪成全佢,等佢捐埋軀囉

都未拉到人

一定係黃絲做嘅？

大話連篇

拉

而家說法眾說紛紜下略

呢條淨係睇到黑衫人擲中佢
我琴晚睇到都以為係手足擲中
直到頭先睇到另一角度,近距離影到,地面角度影去係19大媽擲中

錯你老母
大家互dum
dum死左關我撚事？
驚就咪撚開戰啦柒頭

有晒片唔好咁啦
計我話
兩邊都有掉磚
兩邊都唔岩
打和!

對於佢係果到出現既原因存有疑問

其實冇掉但係唔知點解企正中間

你搵到條片?
地面角度影埋去,唔係高空的

on9少陣啦

雖然核爆都唔豁，但屌你
明明唔係手捉擲點解屈左落去

政見不同既廢老主動襲擊 示威者只係最低武力反抗撒退 點計都係意外 抄登仔仲要趕撚住認既全撚部都係鬼 黑警亂射tg橡膠彈個陣呢班食環工人有無出現過呀

終於知道大媽藍絲係暴徒

點解唔參加銀髮族呢，而走去參加冇team spirit嘅藍絲團rip

屌你老味就算唔認同假膠都槍口對外喇 傻鳩

個黑衫人就係個大媽呀屌你

老老豆豆我睇高空片就睇唔出果個係大媽嚟，淨係睇到係black object
但地面片清楚見到佢係條大媽嚟

唔知出左未-襟日上水阿伯致命磚擊真實係比肥大媽擲中

係得現場就預左有風險 手足上前線都寫哂遺書 仲有咩好講

屌你,睜大屎眼睇下啦
明明係大媽擲

係大媽擲 係大媽擲 係大媽擲 係大媽擲

講左好多次佢唔係開緊工
乜撚野外判清潔員唔洗著制服企係到拍片叫 清理路障時

無撚有錯，掉磚既都係暴徒，市民只能用姐不斷後退，建議有份掉既快d自首

唔係藍屍掟磚
個啊伯點會俾磚掟中?
唔通俾藍屍打都唔還擊?
手足從來冇主動攻擊個啊伯
主動攻擊既係班藍屍

係咪依個暴徒？

Pppppppp 文宣組

咁係清潔工附近掟磚嘅又係乜?

荷蘭叻：我淨係見到互毆

政府聲明又話佢午休 但又响馬路道又拎磚掟？
你當香港人同你一樣個腦跛？

過左成日仲討論 真係好撚on9 難怪輸藍絲一大截

抵撚死

情況咁混亂 大家都係電光火石間作出決定 我認為每個在場嘅人嘅做法都係合情合理合法

柒少陣啦屌你
借d意屈我地。 係你d廢老阿嬸殺佢架

大陸西暴徒

真

後腦受傷喎師兄

帶撚晒手套

民間記者會會播番條片

煲大佢啦 D藍絲著曬黑衫扮示威者TK
核彈來

on9 係stop sign附近藍絲TK阿叔

柒夠未

問題係個阿伯只係花生拍片，冇份掟

藍絲著黑衣嫁禍

係啲長裙女人近距離掉到佢，佢嗰吓個方向係掉緊向黑衫示威者。

藍絲5 毛mon po狗想屈手足。鬼同你係手足，成日屈得就屈，明明係stop sign嘅藍絲TK阿叔

唔理係咪tk， 兩方都公平掉緊，被掉中有咩好追究

好心啦 有哂片仲TK
同班狗歪曲事實有咩分別

召喚比卡超

STOP la手足死左又唔見你地傾得咁耐!!廢老重要定手足緊要D啊?咁緊張民意就係tg傾啦!!

煲大啲fake news? 播返條高空新聞片出嚟真係多得你唔少

邊個掟中又點?
如果唔係藍屍係到掟磚
手足邊洗還撃?
成件事係藍屍搞到咁
藍屍係殺人犯

真係好肉酸，係我地掟又點，明明我地冇錯，驚咩認，都要屈人tk, 咁同割有咩分別
淨係睇果條假片話tk, 明明有條片清楚影到個呀姐掟果舊根本唔中呀叔，呀叔係比手足果邊掟中既又話睇唔到，同藍屍冇分別

點解唔識冷處理

Fake 咩呀 連登仔fact check 左係藍絲做啦

成班on9
係我地做又點？自己攞黎

定你係呀sir 來

即係你落場打閃避球 輸就話自己慘啊

原來普通市民都會扔汽油彈

另一條片 真係唔係個呀姐掉...
唔割 但真係唔係

屌手足被掟先
先撩者賤

藍絲大媽冇人性

係呀係呀
全部popo都係藍屍扮添呀 你唔知咩

睇片班籃屍暴徒擲磚攻擊途人，極度凶殘，混亂中錯手誤中自己人，現在想推落其他人身上！
係外國一早開槍打死班籃屍暴徒，警方一定要嚴正執法！

的確係比黑衫掟中，
唯有比卡超果句啦。

分化悔氣撚

岩！ 要煲大佢 證明d 藍絲幾咁凶殘！！！

你問下自己同阿叻有咩分別

但其實佢講得冇錯喎
藍絲大媽咪就係暴徒囉

其實有個重點好多人都無講過，點解70歲仲要做野，仲有食環外判剝削問題政府成日扮睇唔到

今時今刻香港仲大把呢d 人，比政府奴役左幾十年，最後害死埋

如果政府政策以唔係賣港投共，佢一早係屋企坐享天年啦屌你老母特區政府

上網有哂片喇喎
係個大媽tk個清潔工喎

錯就認

手足丟個個無死到，70歲伯係藍絲著裙呀姐丟的

藍屍TK, 完

同一個人黎
唔同角度
tk係角度問題

自己用心少少睇清楚

高空影落嚟條片喎

出面仲一堆人唔知真膠定假膠，成隻藍屍屈人tk，明明下就已經有熱門post貼左呢條片澄清唔係
係手足錯手掟中又點，係佢地掟先架
民意唔會逆轉
驚咩認，做乜做到自己成隻藍屍咁？

我已經睇咗好多次 雖然我都唔想

但係阿伯係畀前方嘅磚頭擊中 繼而倒地受傷
當時阿伯雙手放前 應該係錄影緊 並無攻擊手足
後面大媽雖然有向阿伯方向掟磚 但無擊中阿伯
換言之 即使阿伯後腦嘅傷勢較嚴重 都可能係落地個下造成

個阿伯值唔值得可憐係一件事
藍絲主動襲擊我哋
手足都係自衛還擊 磚頭無眼
但件事發生咗就係發生咗
將責任卸去對家唔代表唔割蓆
咁只會影響我哋日後宣佈嘅可信性
係決定點處理之前 我覺得我哋要搞清楚個事實先

不如整個gif出黎洗fb兼整長輩圖

又變左人啦？ 唔係不嬲都話冇可疑同object咋咩？

信唔到喎，奶共狗講野邊句有真？ 你話危殆就危殆？ 咁我係咪可以話比人拉過既手足全部依家都危殆？

我地咁多手足日日比人打比人拉比人姦失蹤死人你一d反應都冇喎

可以回力到幾多次

李家超：佢唔係現場出現就冇事，去得個度就有呢個風險

佢都唔係開緊工
佢係清潔工
但係佢唔係係工作時段出現喺嗰度

自衛還擊 子彈冇眼
不幸事件但唔會割席
起因都係藍屍搞事在先